(有救啦)台灣義士係咪condom你有份話事

開掛之達人成立左個基金專幫台灣流亡義士
你地唔係話手足唔係condom 點解咁少人捐㗎

「緊急籌款助義士」香港勇武前線基金正式成立

基金成立目的是為了因7月1日沖擊立法會而流亡台灣的義士，讓他們食得飽、著得暖。有義士聯絡我們聲稱直到現在仍沒有收到任何台灣機構的支援，而我們已經找到了一部份流亡在海外的義士。我們開掛團隊相信未來將會找到更多流亡在海外的義士。

而基金剩餘的部份會資助前線勇者，大部份勇者都因長期在前線而失去了工作、食不果腹，逹人的團隊和其他團隊很多也和家人決裂，甚至連住宿的地方也沒有。一號機原本的積蓄是夠兩年的生活，但也因為這兩個多月來為予資助前線購買裝備，生活費只剩下若三個月左右。如沒有勇者以死相博抗爭，條例一早就已經通過。

而前線勇者如果都被捕或因生存問題被迫放棄抗爭，黎緊這幾年,全香港的人將會全面被政府秋後算帳，無人幸免。因此，我們必須要讓前線隊友無後顧之憂，因此大家要全力支援我們! 萬分感激

對於能否公開我同我隊員既真人比你地, 很抱歉, 如果我們公開左自己既身份，我地保證一早就會全軍覆沒

#光復香港
#時代革命

小妹第一次開post 請多多包涵

聽日美領見

美領有不反對 到時見

學生幫推

大家有力出力 有錢出錢

手足 快啲入嚟

樓豬係真開掛團隊?

唔係
只係見有途徑幫到台灣義士
先post上嚟 等多啲人知

推

要多啲人知

有冇人搵到野證明到係開掛之達人搞既？

你去開掛之達人個FB page

感謝

留意番，係USD

係呀 多謝提醒

屌 咪撚咁易信人啦
個開掛之達人之前去元朗入村直播on99咁仲要古古怪怪
大家唔撚記得曬？

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

仲好記得佢比元朗班牛屎佬搞完失左蹤
之後上水做直播完全冇交代過大家既疑問
仲有佢偷其他電視台同埋報館直播係呃埋view+廣告
係食緊人血饅頭呀屌你老母
有好多多台直播既link都唔會好似佢咁偷人片仲要賺錢呀
連登仔真係好撚易比人呃比人帶風向
用下個死人腦啦

俾人搞完一定要同大家交代？
唔交代就話人係鬼？
你有冇fc 點解唔係你俾人帶風向
你嗰個就唔係死人腦？

用其他電視台嘅片 佢地都認左錯
一次機會都唔俾人 就話人地食人血饅頭

好多都share人地啲片同圖 點解你會用惡意嘅心態去對待